究竟公廁啲呀叔成日喺尿兜望人碌鳩做乜撚嘢?

屌你上次去銅鑼灣橋底個公廁到屙尿 條撚樣呀叔行埋黎明目張膽咁望實我碌鳩

雖然我唔介意但係好想知係咩心態

想睇下你大唔大

睇你割咗包皮未

睇你射程同力度，如果你同呀叔一樣滴滴仔滴晒落地下會心裡暗爽

暗自竊喜

你望人望實你碌鳩?

吹吹

Gay佬
好耐之前係鴨寮街公廁痾尿
無啦啦有條啊叔企過來望住我條J打飛機, 嚇到拿拿臨走人
比著宜家我實撚打尻佢

不過我keep住望住佢對眼諗住佢會知難而退
不過冇乜用 佢望我碌鳩望得太入神

咁佢望完我一定好自卑

呀叔心諗，挑無撚用，我後生時........

維園近皇室堡果個?
幾年前我都試過一樣
懷疑根本係同一個呀叔係果度搵食

上次個阿叔係咁望 我啤撚住都仲望
咁我咪望實返佢碌鳩 屌佢老味又唔係屙尿係到chok

之後唔講啦

望你有無望佢，因為佢滴滴仔緊

行得正企得正怕咩？係啲濕鳩廢老先諗住係廁所搵自尊

橋底辣蟹嗰邊嗰個

評估緊佢插你好定你插佢好

你講哩個出哂名係gay佬公廁，有個阿叔日日都係到扮洗手，一見到人就去隔離𥄫，勁煩。
入夜之後霎東街嗰邊啲gay吧散又有啲人會去俾佢𥄫，好嘔心
利申：附近搭小巴，有時急尿去先知

基佬黎

嘩!好肥呀

肥你嗌既咩
應該嗌肥壯ar ma

頂原來係咁 下次都係入商場屙算